[真人真事] 製作人的悲哀 2

做製作/創作呢行有陣時真係好灰心
啲客成日叫你自由發揮
做完之後又吟吟沉沉
仲會問你做啲咁嘅嘢俾佢過唔過到自己果關
跟住叫你左改右改 捉住你隻手咁去做
有陣時甚至叫你唔好做俾返個project佢自己嚟
個成品出到嚟改到狗屎垃圾咁
果刻我就真係過唔到自己嗰關
最後問佢拎返人工嘅時候就會呱呱嘈
話你乜都冇做過又冇努力 唔想俾錢你或者最後壓到個價好低
屌你老味

資料來源：都係自己

求下你唔好咁啦
你既意圖好撚明顯呀
同埋呢度唔會有任何人同你有共嗚咖
可唔可以唔好係度影響市容
有料既就去制作好d既野
一鋪上位 唔好係度乞果一百幾十個view
第時唔洗返黎多謝我咖